保方條死廢老黑氣石肯收皮未

一離開巴黎，人地就即刻入歐聯決賽

出佢既話應該會失埋d on9波

上年就係佢派膠先出局
條死廢老阻撚住哂 成條乞衣咁r歐聯

退休啦屌